831之後唔會再有民意逆轉

請記住，我地而家唔係面對緊香港警察
我地面對緊全香港最大型嘅恐怖組織

民怨已經沸騰到一個點
殺狗，燒狗屋都唔會有人割

文宣要幫警察正名做恐怖分子
威脅市民安全嘅一群

831後，運動已經進入新階段
任何武力都唔會再有人割蓆
老豆搵仔又有晒死線
場運動真係睇大家做化

Btw左膠阻頭阻勢，必要時拉走佢地
做法同71白頭佬一樣

帶返頭盔：本人並不鼓吹任何犯法行為，以上只係根據而家情況所作嘅分析

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

推 機場先
但係心態要改
底線可以放一放低

仲有，太子6罪人
祝佢地出入平安
你知啦，佢地搞到咁大鑊
應該好多人好憎佢地

推

琴日已經係一個缺口，係時候升級

其實琴日比721 對普通市民嚟講更恐怖
執法者變成恐怖組織
真係黑社會咁款
所以除咗藍絲，根本而家已經唔會有人割
因為今次真係連普通市民都驚

以武制暴已經獲大眾接受，對住班兇殘嘅軍隊唔駛留手

Exactly

屌 身邊仲有上一輩既淺黃譴責示威者點解要打爛地鐵買飛個啲機

琴晚有人話灣仔大火
你睇下街上面嘅人講緊乜
火魔法，水炮車，全部都冇人講
因為真正市民關心嘅
係自身利益
而警察威脅到佢地人身安全
所以佢地而家只會驚同憎警察
民意已經逆轉唔到

不割𥱊，支持勇武

推

之前同老細講開，佢係中立嘅
佢就話理解我地點解要咁做
但係始終仲有一大班人唔知咩事
要做文宣，最好就話比普通市民聽
我地嘅行動可以點樣幫到佢地
咁樣佢地就會支持

E.G. 清算警察＝保護市民唔會比人無差別襲擊

大家要對太子6 罪人做番D 野

一早歸晒邊 屋企藍絲廢中仲係到講打得好

仲有一堆藍屍話甲由圍廢老

講起勇武
和理勇係一體
琴日有人鬧勇武累事
但係冇勇武手足，我地去唔到呢步
希望大家要支持勇武
前線手足壓力其實好大

香港民意不會逆轉，國際戰綫未必

不要說太子廢老
試著說太子6罪人

如果香港警察係一個恐怖組織呢？
香港民意唔逆轉，係因為大家知發生咩事
咁即係外國民意逆轉，只係代表佢地唔知
咁我地做好文宣
香港警察＝恐怖組織
自然都唔會逆轉

有良知既人 都明白 我地而家所做既事都係正確

所以要留時間等國際戰綫民意發酵
勇武策略要改變，咪打陣地，一定要hit & run

佢地根本係話自己淺黃既中立撚

重點係，普通市民都驚恐怖分子會搞佢地
所以即使佢地唔明，但係如果我地保護到佢地
佢地就會支持我地

陣地同意唔好再打
個人覺得最應該改變係心態
放走鬼，放走搞事廢老
無論係機場定陣地
都係有問題

偽中立正仆街

支持

春袋無腳唔識走架 敵進我退

你有腳 幾時行都得

痛定思痛 唔好再送

攬炒係鄰國同香港一齊死 唔係手足同香港一齊死

有勇無謀 只會送頭

不要說太子廢老
試著說太子6罪人
不要說黑警
試著說恐怖分子

偽中立就係唔識分輕重
譴責一切暴力形式，就等於將殺人等同於打人，癌症等同於感冒

有勇要有謀
但係心態要改
前線手足其實都有道德包袱
但係由831開始
對住恐怖分子唔使留手

好同意
講多兩講就
我唔知/唔識，不過暴力就唔啱
我diu

其實721之後都已經唔會有民意逆轉
你睇黑警點打壓，和理非都繼續出就知

現實係黑警暴力升級之餘，仲要打到好多唔關事既人
拉街坊、催淚彈射老人、子彈瞄頭射，例子多到一時間都數唔晒

白衫人到而家都未告，示威者就秒速上庭
任何有知識既人都睇到唔妥

所以而家都仲未轉既只可能係超紅底既垃圾、超無知既藍絲、同埋既得利益者

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我覺得721 唔會民意逆轉係手足
但係831 講緊警察已經係恐怖分子，仲要搞市民
之前好多市民會諗
我唔搞事，自然就唔會有事
但係琴晚正正就係普通市民比警察恐襲
呢個先係令普通市民都會驚咗恐怖分子
繼而連民間民意都唔會再逆轉

霸氣
推

核彈都唔割

push

香港人太善良 對家係惡魔

前線嘅手足唔好再等後面

香港人個個都係藝術家

成日都話
有道德係香港人最大嘅優點
但係同時亦係最大嘅缺點

各位，關於昨晚太子速龍無差別攻擊市民事件，以及維園警察扮示威者拘捕及懷疑掟汽油彈事件，有冇人想接受《紐約時報》訪問？佢地做緊個影片紀錄，上次元朗事件都有做，想搵一手目擊者或當事人提供任何相關資訊，識講中英文亦可。一手Contact。

請廣傳聯絡🙏🏻🙏🏻🙏🏻

巴打可以改名
警犬（恐怖分子）

721 831

幫推

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

香港警隊
全港最大嘅恐怖組織

同意

前線手足請睇睇
唔需要擔心咁多
大家都支持同尊重前線決定

不要說黑警
試著說香港恐怖分子

唔割
只要唔好傷及無辜人的生命

612之後已經聽過
721再聽一次
811再聽一次
831又要聽多次

612 721 811 831

喂冇撚野麻，到呢一刻仲擔心民意逆轉？而家會突然轉軚既都唔配做人啦

冇計
通常過咗幾日，又有民意逆轉post

其實斬狗都無人屌 已經唔需要再驚民意反彈 講民意反彈既一係左膠 一係共諜

啱呀
重點係，嗰班係恐怖分子嚟
發生咩事都冇辦法

Push
前線放心

共諜好少喺現場阻住人
但係左膠真係會喺現場叫你唔好
所以遇到左膠
請當71白頭佬處理

如果香港人無道德變成對家咁
國際社會就唔會再撐我地
亦唔會有咁多傳媒鋪天蓋地報導

我地同新彊最大分別就係有世界各國利益係度，
好多人唔想我地死
如果我地放棄道德，就係放棄自己最大武器

咁唔代表唔勇武，而係要有目標地勇武

其實扮示威者拎槍個個可以叫恐怖份子 點解唔放大?

從來一開始，講緊5年前開始，所謂民意都係對家比我地既緊箍咒，人地都唔撚理民意，唔跟遊戲規則玩，你地仲on99主動中個頭埋去，唔怪得正苦黑警越黎越得寸進尺

死左都冇人可憐，真係feel 到，以對前D大賊都冇呢種感覺

道德，要睇對象
普通市民，我地要有禮對待
但係同恐怖分子講道德？
你用口勸服伊斯蘭國成功
咁你不如直接遊說叫香港警察，吞槍自殺啦

請視左膠為敵人，會將你隨時害死絕對唔會係同路人

Push

因為賊人都係人
但係而家對面係恐怖分子
盜亦有道
而家對家連賊都稱唔止

同意。
首先可以拉走
拉唔走先升級

左膠係敵人，必需認清楚呢點，唔係到時係現時死既係自己

啱
恐怖分子，你仁慈？
同想用愛感化伊斯蘭國有咩分別？

香港人 不自由 毋寧死
Give me liberty or give me death

香港人做到d咩

又老吹
搞個 公投問大家應唔應該再出黎示威
應該要輸

文宣新名目及戰線-Decitizenize

仲有琴日送嘢食比恐怖分子嘅黑衫人
如果你真係手足，希望你唔好再咁做
真係好嘔心

真

無撚有錯 全力支持勇武 我地無資格割你地蓆！

打死都唔割

公乜鬼投，都痴線
大家有晒共識，仲投乜

831後
所有民意撚都係鬼
不解釋

Pish

三樣嘢
1. 心態升級做對付恐怖分子
2. 太子6罪人，自己諗下應該點做
3. 唔好再送嘢食比恐怖分子
用愛係感化唔到恐怖分子ga

我諗我地意見相同wor
有目標地勇武＝對準政權
黑警當然係政權一部份 黨鐵都係但只限高層

老老實實而家就算真係出現麻包袋我都肯定民意唔會逆轉

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

一定唔可以比佢拖到時間，搶救都講緊分秒必爭，當你有生命危險仲因為心入面既道德而遲疑，最後死既一定係自己

點解成日有左膠阻撚住晒，係因為佢地唔會有損傷，點解佢地冇損傷，係因為班狗知道左膠先係佢地自己人，佢地之間既合作足以累死在場全部手足

根本不嬲都唔會有

係啲民意撚先日日話要拎埋啲弱智藍絲啲民意

果d 低等生物既民意要唔要都罷，等同撐犬大會比你係狗都唔想要呢班低賤生物出黎支持你

我老母就係其中一個

永不逆轉

21/7之後已經冇

真係唔洗再開post 問割唔割
因為冇咁既需要

有立場嘅人已經歸曬邊，藍嘅見到班狗打人覺得打得好再多核彈文宣都動搖唔到佢地，依家應該專注國際輿論，等全世界知警察無差別打人

同意
真係核彈都唔割 幾時放？

利申：五年前仲係和理非

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

陳雲：美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有三：

一、阻礙香港人權法在美國國會的排期：因為有些美國議員會等待中方回應，而中方的含糊回應——例如說會在香港廣泛諮詢，更會拖慢議會的排期。期間，中方可以向美國個別議員展開利益輸送及遊說，減低投票通過的人數，並且提議修訂，變成溫和的條文。

二、避免美國懲罰香港及中國高官：中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。

三、重啟政改，建立大台：政改並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。北京啟動政改的結果多數是放開幾個普選議席而已。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。

泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。

在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，陳雲指出問題的癥結，令你惱羞成怒，你會大罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。

勞煩各位廣傳，令香港人明白因果報應，香港人不是無辜的。如果到此刻都不明白自己受苦的原因，我認為香港可以放棄，香港送給共產黨做人面辨識和社會信貸系統吧。

到最後 你地會發現係一廂情願
代表唔到大部分市民

加一

講咩民意逆轉講左兩個月
睇住我阿媽由雨傘淺藍變左做深黃
琴日仲要嬲到喊

有良知嘅真係唔會逆轉

Fire

同意而家已經唔係立場
係有冇良知嘅問題

胖虎理論
中立 = 藍

相信係有良知的人們已連成一塊，無可分割！
而自己選擇了埋沒良知的，怒未能感化，隨他吧

林鄭月娥、前特首及政府高層星期二朝早會喺大會堂出現

要打就唔該撲趺先
斷佢行動力

咩事都唔割
放手去做

真，唔洗講咩郁手先呀暴力呀果啲野
咪撚再拎光環或者有潔癖
而家係打仗呀

民意撚 = on9

不嬲都係

唔好圍爐取暖住 文宣一定要加大力度先
沉日氣油彈一定要用文宣正名化

文宣要更大力做
香港警察淪為恐怖分子
市民人人自危

等等先，五大訴求係根本，憎狗還憎狗，小心唔好轉移左

5大訴求當然要繼續
但係爭取過程中，好多手足仲有道德包袱
但係而家對住恐怖分子，唔使理咁多

勇武依家次次出黎都會獲全埸歡呼

唔係咁講 輿論都係重要！
‘我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。—梁天琦

Agger

從來都支持勇武，核彈都唔撚割仲忍班POPO死賤種藍蛆為咩

民意係重要
如果冇民意，69根本冇咁多人，已經輸咗
但係而家民意唔會逆轉，又係第二回事

要還手呀

撐到清算黑警為止！

一定要清算

只係做嘢嘅時候唔好比外媒覺得似我地發動恐怖襲擊

啱

乜撚野民意逆轉廢話黎
今次唔贏 衰一世

本地一定唔會有得轉,但國際文宣要大大力做
尋晚好多料要發大佢,同堆好多地方都俾五毛攻佔
鍵戰唔好懶要反洗版同互like cm置頂

最低限度都做外牆翻新工程啦，屎蜢狗宿舍，呢d基本

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

721 811 831
黑警死全家

就算有人死都冇問題

Condom仔
比定心理準備要還

茶記個個都屌緊
話氣油彈都係鬼做
人又係佢鬼又係佢

炸左成個香港機場都唔割！

火上加油，本身以為已經嬲到極點，點知中共仲可以幫我升級

破壞死物咁緊張
啲狗警黑聯手 恐怖襲擊 酷刑罪 疑似輪姦待FC
點比？
叫佢地清醒啲啦

無錯。但都要一步一步黎
認同你 首先要將黑警 既罪行比外國人知道
將所有既野都入哂佢地數。係佢地令我地反抗

無論前線做咩都會支持 到依家都懶中立果啲由得佢啦

永不割蓆

一千個核彈都唔割

冇錯, 打警察係犯法, 但打恐怖份子係合法

我覺得劏狗仲有好多人未接受